★廢老又贏！輪候公屋現金津貼---非長者1人申請者不屬計劃對象

計劃對象是「一般申請住戶」，即是2人或以上家庭和長者1人申請者，換言之，非長者1人申請者不屬計劃對象。消息人士解釋，當局目標是在3年內讓「一般申請住戶」上樓，但非長者1人申請者輪候方式採用計分制，並無3年上樓的指標。

廢老=吸食後生血液既寄生蟲

老貓仲有幾多年登6變廢老

lm

當局目標是在3年內讓「一般申請住戶」上樓

呢句有乜意義